屌那星飲咗支過期水(國泰)

報時:05:12
航班:CX178
當享用完美味嘅晚餐(臘腸雞飯)，飯氣攻心之下訓左4個鐘左右見口瓜瓜開咗支水嚟飲，發現好大陣燒燶咗嘅塑膠味。
簡單嚟講，屌你老母你舊嘢壞咗啊
我同個空姐講支水變咗，佢二話不說塞咗佢手頭上支水比我，聽都未聽哂我講嘢，唔通我同佢可以心靈感應。最搞笑嘅係，我話其實你吾信可以嗅下，屌那星佢索得唔夠0.5秒就話我地啲水一定唔會有事，你攞去。
我諗空姐一定覺得我同班蝗蟲一樣，落機前想攞返幾支水返香港留念
BTW我唔係想屌鳩個空姐冇禮貌
我想講係我係一個幸運的人四百幾人得我一個中

吾你老母

Expiry date呢？
無你話佢係鏹水都得喇

水有味咪好囉
茶餐廳熱檸水就係水+檸檬 收你十幾蚊杯

空姐D西水黎

我同個空姐講支水變咗，佢二話不說塞咗佢手頭上支水比我

咁你想點

1571 年 , 過期447年

其實靚水通常都會加啲味入去 , 感覺無咁悶 , 尤其高空時味覺會變差

要空姐飲過果枝

一支水換佢一晚